集思廣益：如工作上與到婊子女同事如何還擊？

請試說明之，具體內容？

if u cant beat them, join them

什么是婊子

因為我係公司入邊既工作範疇比較大，有時d同事就會比d唔關於我工作範圍既野比我，我一向都會同佢地講返比返相關同事跟，一直都冇問題既，直到今日依位女同事就出口話「嘜唔係你跟開既咩？」「咁姐係你唔洗幫公司做啦」但最終都係收走左份野自己處理返，但係就係位到單單打打

婊你老母
八婆就八婆啦

咁要比佢更八婆
發火屌佢 仆你個臭街，真係唔係我跟開
睇下會點

婊你老母

頂到佢最入發射

係八婆先岩

你係唔係真達哥？